如果各國領導人組隊踢波應該踢咩位

普京 => 戰鬥民族 霸氣外露 一身橫練既肌肉
打前鋒 做後衛一定驚
侵侵 => 係各國之間穿梭 尤如禁區頂停波 完美既超級連結人 十號攻中位 捨他其誰
默克爾 => 日耳曼民族精神 歐盟實際上最具影響力既國家 夾在國際衝突之中 仲唔係打box to box
習總 => 擁有強大既野心 想超越美國 但行為上較為被動 有機會先放長傳 應該係組織型防中既橋樑

小弟不才, 希望各巴打加以補充

完善領導人best eleven 名單

習總捉開棋唔做教練？

呢個討論有咩意思

正宗on99當有趣

唔知如果玩鬥獸棋又點排

去返創意台開啦 果邊啱樓主多d

從來足球可以引發戰爭, 帶來和平, 領導人踢下友誼波未幾好